皆大歡喜（時裝版）11

你班友真係冇人開po嫁喎

終於有人開post

就係想睇下你哋可以忍到幾耐先會開po

大家都係度等人開post

挑戰緊忍耐力

琴日有做都冇人開

川叔兩公婆酸到

呃我膝頭哥唔食辣椒醬
好耐冇聽過

都唔記得紗紗唔係度

尋日見到老母絲喺愛回家po係咁叫人開 但自己唔開

大份肯定垃圾

勁酸

川嬸孵蛋

次次都係啦

我都見到
以為琴日做就會有人開
點知今朝揾唔到

我話有陰影唔開佢又學我

川叔川嬸又屈

係咩 佢有叫人開做咩自己唔開

老母絲係咁架喇

屌我都係

襯佢唔係度

佢成日蛇王

仲要學動物孵蛋

真係好好睇

慈姑幾時俾過顏色佢兩公婆睇

狼來了

呀旺好慘

你地係唔係度阿旺都做咁多

人工又低人一倍

好慘

其實係邊個拉奶茶

原來又係扮

川叔

王生都做公園阿伯

佢兩公婆曠緊工個時呢？

唔係阿旺同王生變frd啊嘛

念尚

王生啲ff

咁快做得起

我都以為王生係二世祖黎

拆左舊電咪得

部嘢放落自己到喇川叔

一出去就掉左佢啦

川叔川嬸真係好仆街

王生係咪睇中左阿旺

川叔川嬸唔話自己嘅？

川叔川嬸真係好撚刻薄

川叔川嬸成日無風起浪

梗係炒川叔川嬸啦

其實跟著慈姑呢啲老細都唔知點捱

係扣都扣佢地先啦
仆街成日出去賭錢偷懶

支持阿旺去嘉仁公司做
你值得更好

一個二個淨係識踩阿旺

明明好勤力

咪係 川叔川嬸咁高人工但又係冗員

仲可以見Michelle

之前追mishell都入唔到嘉仁公司
依家咁易就入到

佢拉啲奶茶係咪好好飲
一直都唔炒佢

呢個故事係講
識人好過識字呀

同王生呢啲平時鳩下鳩下嘅老細做friend應該幾過癮

啱啱先見到有人開

又恰

渣ga 尋日得你冇睇到

番工狗覺得好攰

咁今晚呢

應該ok
miss me?

No

原來有新po

今晚到我唔得
睇得開心啲

點解
又食宵？

約咗人 出咗街

好多街出

你就好

做喇

老西呀旺

應該最後得個吉

阿露件衫

肯定
一係做嘢勁廢

好似好耐冇見萬桂妃 去左邊

同phil巴望埋同一個位

阿旺而家去咗邊？

即刻出現

老母昅到之後叫我望

一嚟就做阿頭

識人好過識字

阿旺得2分

即刻creat個位咪得

幫佢搵工啫
唔係要請佢

炒左流感叫呀旺做啦

王生成日順口開河

頭先個look好撚正

呢樣真 反正2個學歷都咁低

躺著也中槍

阿旺無喵喵怪咁核突已經贏

起碼唔賭少蛇王呀

即刻傳播細菌

肯定拎哂番屋企

好彩sugar頭暈嗰日我睇住佢咋

你同Phil巴一樣已經

一嚟做總監

痴線佬呀

搶我條女

你同川叔屈夠阿旺未

長大巴第一次屈我

你對佢好啲啦

講事實

走啦你

阿露太黑

我海棠妹鬼有口臭
佢同我錫嗰陣完全冇臭味 咪屈啊阿旺

智力衰退

報串

係咪你整臭佢

笑到癲

阿康仲減?

nami nami

呢個點補番啲智力

扣糧吧啦

頭皮洗頭咪得

飛咗劉錦

其實係咪可以告嘉仁公司無理扣糧

可能係佢幫我完 啲液體仲喺佢個口度
對唔住啊海棠 係我累咗你啊

RIP Phil

阿旺好蠢

咁都叫白左

流感又幾醒

啲指甲

阿旺炒老闆

威到

楊貴妃

睇咗Venom未
同海棠睇?

星期四睇咗 個po仲要係我開
海棠話英雄片不了 唔使預佢喎

啲人話冇想像中咁伏

認真唔伏 我幾鐘意
啲鬼佬影評先最伏

好睇
快啲睇
Venom so cute

遲下做廢青先睇

好好睇
btw自己睇戲要望住啲情侶
抵啦

利申自己睇

如果係咁你同海棠唔夾wo

去沙田睇啦
佢佢screen 好過樓下

個個都離間我同海棠
我同佢係打風都打唔甩架

唔多啦 好少啫

你明明都有朋友 唔好扮毒喎

唔會啦 請佢都係因為係七姐個仔啫

I know
好似我同Michelle咁

但冇人同我出街

走啦
琴晚你掛住出街 背叛咗佢啦

唔好扮喎

我其實就係約咗michelle咋嘛

佢嗰陣係我格離
你認錯海棠做Michelle ?
Phil

海棠尋日蹺住我手睇live 我冇講出嚟驚大家葡萄咋

想知大野智係咪攬住媽慈睇live

佢成日借海棠過橋 實則係同媽慈依泣
懷疑佢真正目的係想吞咗洞蜜園

Gay
你係咪認錯練海棠

要呑梗係呑嘉仁公司
呑洞蜜園冇黎大志

大野智發達大計

個時係川叔係你隔離咋
Michelle係同我

洞蜜園點都有錢過嘉仁公司

你認錯人
Michelle 琴日先係我身邊
我挨住佢瞓

洞蜜園成日好似無咩生意咁
但金家又好似幾有錢喎

但佢成日唔收人錢
又有川叔川嬸呢啲負資產

有冇去綠悠允記
買一送一wo

一個二個痴線佬

呢個啊 張海棠啊川嬸

咁樣講我海棠妹 抵打喇排骨露

我要殺咗阿月佢

Phil巴癲咗
miss original phil

你叫緊邊個

邊個應咪叫邊個囉川嬸

問下你邊個啫

擺脫唔到個名架喇川嬸

媽慈唔要我喇
佢同過我講話川嬸成日話被人蝦所以先會收留佢

最近成日生暗瘡
減少睇皆大歡喜次數了

成班係咪太夜訓癲哂

我正常人

見到個負皮大笑左

我俾嘅 鬼叫佢咁唔知醜

屌你
話唔定係你負皮

你自己咪又係……

我冇話過自己正常喎

Phil巴唔warm啦

我都係
跟住順手俾多個負皮

我又俾埋先

集體欺凌川嬸

你地欺凌我
以後唔入呢個po了

唔好咁啦 講笑咋唔好嬲啦川嬸

其實果然翁定川嬸好做啲？

果然翁

酸撚到

返黎喇？

萬貴妃好可愛

你有睇

想問下點解鍾嘉欣冇係公司

海棠真係好正

佢好似成日唔係講佢嘅集數都無出現咁

ryan gosling

我要裝滿海棠啲汗一次過飲

王生咁就叫做運動

阿旺舉唔起

嘉欣bb呀

不舉

我bb終於出黎啦

咸架wo

又有嗰兩隻電視公仔

見到女神唔止舉得起槓鈴 仲有其他嘢可以舉得起架

邊個負我皮 出嚟見我

Michelle已經同咗我一齊
阿旺你死心啦

戇鳩仔阿旺

阿旺小學雞到

好柒

毒撚最忌太有自信

老尷

佢做乜鳩

扮劉華

劉華

warning letters
讀得好好聽

我屌你老母單車

SAW隻野咁

單車

係

做咩拖住michelle隻手

仲係紫色嘅劉江華

笑出聲

笑到仆街

好耐無見過

其實點解個陣嘉欣咁後生要扮27歲
阿月阿露阿美阿日都至少三十幾就要扮廿中仲細過我Michelle bb

慈姑幫阿旺呢part好有愛

哇
琴晚冇人睇

今晚有我

辭咗啦?

Last day啦
個晚講完第日就俾左

嗰日東鐵墮軌有冇屌哂老母咁

事撚但
通知期緊

又可以再搵工

我最後都係遲半個鐘姐

我見到你係講關於墜軌嘅post留言

我老是常出現

我都係
但搵到工了
尋晚想睇但掛住玩電腦 醒起要睇個陣已經兩點幾

好多post都見到你

都話我毒撚嚟
成日上嚟鳩up

好快

個片頭

錦錦好鬼刻薄

朱凱婷

我都成日上黎鳩up
俾你撞到過啦

好仆街

呢度個個都撞過我咁

18歲

虛報犯法架wo

你係咪追蹤晒所有人

冇

A貨

20太誇張啦

你成日撞我 之後話我哋有緣

明顯

笑矮撚

之前我係邊都見到你

對鞋咁墊好易著壞腳

矮撚係咁

好矮咩
利申164

諗起係咪韓國有個男團嘅唔知邊個一除鞋就

男同女點同呀

差啲就係連登仔口中講既殘廢

女都咁高仲想點

我想高啲
170最好

有幾高

韓國啲人虛報，180企出黎矮過劉在錫

你好啦喎

有幾矮

大神好似178 身型仲好fit添

屌好肚餓
仲見到m記早餐廣告

咩wo

啲男團話180但拍埋大神到比佢矮

我啲同學好多都好高

Good good morning

買

不要再說了

女仔164仲想點

聽日食M記先

竟然有火炎炎

混血鬼妹火炎炎

呢個鐘數邊有早餐食呀

肯定係白眉王

混血美女

等多幾個鐘

最後一定係諗多左啦

一定係啦 無可能係主角

乳

誰乳爭峰

想170

少俠好身手

十一哥

單手

躝

屌

鼎爺先係張大俠

成頁紙咁多呀

唔洗做佈景版咪算好

咩年紀呀張無忌

阿爸應該好多對白

你明明都over 170

其實都係要角

我有講過自己幾高咩

唔係173咩

唔好提

173都高過average 啦

170

170咪幾好

差1cm就殘廢

怕咩呀
咪聽連登仔鳩up
唔少男同學矮過我

就算唔聽連登標準我都覺得好矮

170邊忽矮
著埋鞋就173-175啦

著左都唔會咁高啦
真係好矮

點會唔會
著Timberland冇得輸

記得呢集講咩

叫你點剪就點剪喇飛髮佬

屌十一哥哥

痴撚線造型

咁嚟搏出位

阿日勁wo

佢跳完向前仆咗點解會度向前仆咗之後個位

姐係個節目從來都冇嘉賓認真玩過

個個都搏出位

呢度愈來愈少人了
長大巴又話以後會有佢

冠軍?
WFC?

瞓覺
耳塞到左即刻試用希望有覺好瞓

精神上睇緊皆大歡喜

十一哥先應該用返啲老人嘢啦

十一哥22歲?
打死都唔信啦

大野智都失蹤咗幾日

Weekday係會少啲人啦

22歲好唔好意思呀你

又少個
淘寶小心啲有蟲蟲
btw你斬死個鄰居未

渣ga

幾點呀

係咪影射緊tvb都係咁賤格

阿日
敬業樂業

tvb啲文化
抵tvb一世拍極都係垃圾

好撚慘

阿康終於man一次

呢幕好好睇
但屌你咁快完

呢個阿欣係咪之前有一集做屈十一哥非禮嗰個

行姐

八婆

個尾好正

係
不過見自己女朋友俾人咁對又好難唔嬲

甩褲

但唔係個個都咁有勇氣即場拉走女朋友

唔知做tvb係咪真係咁撚黑暗

9成啦
唔係點會拍到咁真

咁又係 仲要即場求婚

突然有啲羨慕阿日

直接係工作環境取材 度劇本時間都慳返

唔洗羨慕啦 最後應該結唔成

可以經歷到嗰刻已足矣

咁我都會繼續睇既，戴左耳塞瞓真係唔錯，如果唔係去見工應該有排瞓
我係amazon買唔係淘寶，可以放心

如果斬死人唔洗坐我會，可惜呢個世界就係咁唔公平，有白卡先可以犯法

耳塞咪聽唔到鬧鐘聲
你個鄰居仲發緊癲？

聽到，擺近啲就得
24小時都發癲架啦，呢排仲要加埋水管壓力太大而產生既刺耳噪音，應該係洗完水缸冇埋好尾搞到咁

慘
有冇得同房署投訴搬

投訴左啦，而家淨係可以等，佢都幫手寫左封信
快都下年先搬到

辛苦哂啦情郎

仲要做廢青留係屋企

今晚有時間睇

屌ig比人hack

點hack?
ig呢?

多左勁多唔識既人，仲要係咩約炮扑野嗰啲，我unfollow 都un到手軟，我ac已經冇野好睇，咁都要搞我

ig比你都冇野睇啦

比咗先啦
睇下有幾靚仔

你覺得咁樣真係有野睇咩

想follow

睇完會彈鐘 不了
一係你比我睇下先

我冇ig

搵鬼信

真心

咁點科勞
而家老野先用ig

即刻開……

想問snapchat係玩咩，未dl過

我都冇
真毒

我都係死毒撚

你自稱靚仔

今晚都睇唔到

做啦

又食宵

真毒

結婚畫隻龜咪得

落堂食左個m記，食飽都11點半，而家仲好飽

冇睇幾集咁快講結婚

今日 lunch buffet
飽到依家

阿年

得m記食

jm9

班阿伯都幾hea下

十一哥唔認老

幫手爭取一定係長者咩

好惡

一夜白髮

係咪都唔炒你架啦其實

媽慈前世做錯咩 今世要有花淇心同川叔川嬸呢啲親家

做到老爺係福氣嚟架wo

畫隻龜咪算

阿日

2間都唔好

Today隻腳咁撚粗嘅

有啲眼瞓

藍色係死人wo

好忙

阿康都幾疊水

長大巴去咗邊

阿康好好

痴撚線
倒錢落海

同古裝一樣要入贅

大野智巴去咗邊

縱壞哂個女人
做壞規矩

D衫好肉酸

呀日而家咩樣

個b大隻到

肚裡面有異形咁

劏豬咩

係呀

多frd

無啦都係個幾個

病緊
希望我聽日睇到

我都會一齊睇

咩病
小心身體

感冒姐
訓左2日
一唔洗做就病

睇開附近邊個

冇睇醫生呀
訓幾日自己會好啦

冇人?

差啲唔記得睇

睇完martha過嚟

趄學而攬住隻公仔我細個都有

大大下比我老母DUM左

估你唔到係M記
又係Dc fans
btw真係要追番太多野 以後除咗WW之後應該唔會再追

king size

電視公仔

尊兆真係睇得多想打鳩佢

Hi all

掛住同人line都唔記得

弱勢回歸

阿月話服侍老公
你睇下阿露

我唔係dc fans喎
開嚟睇save martha咋

呢幾日去咗邊
快啲講

差海明威巴就齊哂人

咁多年一隻蛋都生唔到
仲金豬

阿日真係

Phil巴做乜講咩都比人負皮

攰到痴線
今日晏晝先追返哂前幾日啲皆大歡喜

大大條水魚

有小學雞玩針對係咁
見怪不怪

係囉咩事

做咩咁攰呀

綠色眼影

件婚紗似嗰啲中世紀英國貴婦

係對波

唔係 咩

廣告個星探講嘢咁怪嘅

件野好好笑

記者
當自己係邊個

咪係

見婚紗直頭有趣

個裙撐

我都以為佢會咁講

成班咸濕仔

好多野做
依家總算搞掂

學校多野做?

phil巴最留意嗰個位

又想講上次阿露嗰件事?

係呀
groupmate又唔願做野

邊個會留意佢鎖骨呀

不過聽講真係好多情侶臨結婚先唔啱key就撻Q

一講就知我想講乜
醒目

講緊你地掛住睇

何姑姑

其實好多人搞結婚都會嗌交
有啲直程嗌到分手

腎虧咩去咁多次廁所

其實咁計佢地都幾有緣呀

個頭

The One附近?

屎橋

一野車傷
入番一頭半個月廠
直情唔洗講

出院後結囉
都要講架

到時就真.患難見真情

抵死呀

以為咁老土唔係阿康嚟

我都以為係

真係好想睇到佢地結婚

嘥咁多錢

阿日肯等5年

我都想睇到自己結到婚

得阿康咁就得佢

你仲咁細

係咪星期日晚唔會播？

阿康好好仔

雖然cam cam地

好快變盛女

Thanks

邊有咁快呀 大把時間俾你搵仔啦

搵洋腸

有gay餓遊戲睇

缺點就係唔夠man
但學阿日咁講 應該冇人會再好似阿康咁對佢好

冇人開討論post

開左

英文差

會然我愛老母成日都J擊我

冇
又老屈

長大巴好番未呀

咩PO都比你搵到

係咁啱

你次次都睇到我個名都幾勁，我追po係唔睇名

我有時睇

好返啦
琴晚仲打埋通宵牌

抵病啦咁

病好先打 好似係咁

啱啱好番就即刻通宵
仲要唔睇皆大歡喜

琴晚有打句hi all
不過我背住電視淨係聽聲冇乜睇
廢青係靠咁樣增加收入

垃圾

今晚我估我應該係度

今晚都冇得睇
睇嚟你未病好

係喎

都話你未病好

病好啦淨返2聲咳
帶左口罩出去

個腦亂到

醒唔起今日星期日姐

做耐咗廢青係會分唔到星期幾
我就係咁

星期幾對我黎講已經唔重要

你都上嗰啲台

上咗吹水台點都會睇到

quit咗？

之前成人台撞我

咁啱啫
睇下有冇人有上
得你一個留埋言

今日睇唔到了

真係 冇哂概念
得返朝早同夜晚

點解
返學

我都係咁 成日唔記得星期幾
返工個陣就日日數住幾時星期五

日日係度睇仲有幾日先星期五

好早

唔好咁掛住我地

星期一有冇人

今日星期幾

妖 未訓都未係第二日

有

Today個妝重手到

係咪阿星返黎個幾集

大哥大返黎喇

阿星返嚟喇

記得返幾日就走咗

呀星一返黎變到成個流感咁

媽慈

又學阿年咁

記得佢係特登嘅

咁快

係咪要走啦

係 無啦啦又要走

點解冬菇獸唔喺洞蜜園煮野食

好肉赤媽慈

媽慈好慘

阿星變到咁黑人憎 媽慈實好心痛

六本木山係幾靚

火箭兵團

有時話洞蜜園早餐ABC餐賣唔晒拎返金家食囉

川叔川嬸又唯恐天下不亂

twilight咩

點解Michelle成日無出場

扮吸血殭屍

我都想食雞脾

流感都話人核突

以為你想吮劉錦隻手指

連流感都會話核突 真係好嘔心

屌一定勁所污糟

家陣明珠台唔係翡翠台

現實驅邪打死人嘅寫照

咁打法會打死啦

牙fat

牙fred

點解兩隻電視公仔會無處不在

個個屋企都有

就快做

呀露邊會死錯人呀

講錢真係會失感情

買袋去歐洲個時又唔見你話財政獨立

阿星返左黎

阿露：係阿月自願買咋

川叔川嬸典型花生友 搧風點火唔勸交

返幾集咋

琴日回歸

終於有michelle

misell終於出現

似弱智

媽慈又要慘

終於有我嘅Michelle bb

賭船

似劉丹

睇睇下個樣幾似劉丹

而家割咗雙眼皮唔似了

我架

變咗膠面人
好想知佢地個女大個咗會點

傷死媽慈個心

又多個精神病人

你又痴埋一份

瞓了
早抖咁多位

你竟然未瞓

今朝field trip有無遲到

差幾個字咋喎

有
屌佢老母
用貴咗成倍車錢番去
好肉赤

夜晚係咁

溫兆倫大仆街

今日行完山好攰
又要落住雨行
cls

我清泉

今朝都冇乜人唔遲到

做咩
佢頭先就係同我鴛鴦戲水完所以咪抹住頭出黎囉

呢個終極精神病人
Cant help

見你咁攰放過你啦
早抖

因為地鐵問題?

落雨都照行唔驚?
上星期行落雨即刻折返，差啲死

頭號精神病人呀

嘩你仲癲過我

Empathy嘅表現
其他人唔該學下野

你唔好得去邊

你遲啲乜

成班痴線佬

學嘢啦phil巴

改唔到期wo
差啲冼撚死我

搭咗的？

我好正常

你明明都係咁

冇 十一點幾訓醒一睇wtsapp全世界都屌
廢青又贏
但我照返之前份工都唔會出事

落雨就再約啦
上次行到一半就大雨，即刻落山，聽日再續

點解唔讀埋溫兆倫個名

呀月去左邊

媽慈自己都唔信

嘥哂啲翅

媽慈唔係唔信咩

成班

係喎 今朝東鐵做咗清泉

係囉 唔見佢嘅

唔係出trip咩

媽慈先係最好戲嗰個

佢兩公婆唔係去加拿大咩

牛屎佬成為最大贏家

阿星明明鍾意Michelle

橙不忍島啲邦交國

無人信佢

費安娜公主

點解識講廣東話

Dvb周刊

Tvb套套劇都係咁

我都諗起佢

茄汁hi...

係喎
開頭幾分鐘無睇唔知

陳彥行=香港nicki minaj

搭地鐵變搭火車啫
過海巴士

點解你冇人負皮

要成120人
再約都難嘅
但行短途啲唔得架咩

咁多人
行咩山

我負皮埋自己啦廢時你咁玻璃心

field trip wo
行完做worksheet

中學雞咁

大學未去過呢啲

係囉 我以為中學先有

我嗰間垃圾u係咁

你個間都叫垃圾

金玉其外

話說我地幾個
係咪得Ted冇睇開心速遞

mandy咩事要走3個月

咁似童軍歷奇訓練

肯定會狼來了

著到咁柒

先人的衫

又貪

小鳳姐再現

支那人咁

俾老表嫌棄

個女嘅咁似華春瑩

亂咁上人屋企

加太賀花之戀呢

呢兩夫婦真係支那人嘅極致

要問洪天明

靠屈

你終於番嚟啦

有啲咁嘅親戚真係前世唔修

哇
屌你賤到

點解佢地會生到阿美出黎

咁撚仆街 人哋第一次嚟香港

魯莽哥

媽慈真係易呃又有錢

川叔你死喇 人哋記得你地址啊

醒目唔否認
一陣就知味道

佢成日都派錢

第一次見介紹哂成家

阿月P上去咁

想識佢

嬲到

佢遲啲喺紅館開show你衝上台識佢啦

佢地把口賤到

死喇喺酋長面前數佢嘅地方

殺哂佢地全家啦

同川叔川嬸有得揮

一隻手揸爆杯

一野渣爆個杯

引渡火箭兵團返去大刑侍候就啱

真熄食

抵死
數得咁大聲呀啦

阿月今次冇份 變咗阿日

識佢=/=食

又撚人
即係撚自己

好似我地六人組改組咁普通啫

如果依家播實比大愛撚話歧視
要投訴

個沙灘有99個gay佬

又有屎橋

流感賤到

明明冇轉到

寫滿粗口
真係"粗口"

抵死火箭兵團

360kick

海明威

川叔川嬸

小丸子搵公主

羅莽世界

成個羅莽咁

羅莾你這個大笨蛋

踩落個佈景板到穿哂煲

屌唔記得睇

我諗係

做咩唔睇

早啲訓 聽日返工

唔上心
鞭屍先

嗰個鐘數好少睇電視

平時會較鬧鐘 今日唔記得

廢青緊

好好睇架wo
拍得住皆大歡喜

即係唔上心啦

Plan緊去旅行啲嘢嘛

無睇開

又同女去旅行
rich到
葡萄死我

唔識貨

去完無錢淨啦
完咗個trip就差唔多要返工啦

認真問
通常同女朋友去旅行
係AA定你請埋

又係完全無睇過嘅 啱時間個陣都有睇過幾集
但又無咩意慾追睇咁囉 就啱時間先睇

好好睇wo
點解唔追架

通常64或者73咁比

時間唔啱 通常呢個時間我屋企人都會霸住個電視

睇咩台？

好似係啲台灣定支那嘅收費電視
見到我就返房

供養党

都唔知咩台黎

下又變廢青

我估靚仔

有錢有樣有能力英文好
Ted有冇frd可以介紹

皆大歡喜界首位男神出現了

你都唔差
唔知Ted幾高呢

180男神

認真
Ted有冇朋友介紹比小妹

但靚唔靚

隻豬仔幾靚
2蚊次
可以落去練下手勢
btw間麵包鋪啲麵包

你講起豬仔同2蚊我先醒起我有夾過
本來以為倒錢落海
點知又夾到 但隻嘢唔知去左邊了

唔要比我
我日日昅住隻豬仔幾時升番上嚟

已經唔知去左邊 好耐之前夾
唔知係我度定係我fd度

隻豬仔幾靚
原來就係你夾走我隻豬仔

見到升上黎同你講啦
反正日日都經過

個老闆娘唔再加公仔咁
之前見到隻小火龍
但冇2蚊
放學番到去
比人夾走咗了

個老闆娘係我老母啲fd黎

麻煩可唔可以叫佢加番啲公仔
同埋啲蛋撻唔好塔哂都拎出嚟賣

見到佢同佢講 但我都唔係個度買麵包

啲包真係
但啲西餅幾大件
btw加啲公仔我會成日夾架
得閒就郁下啲位
我要豬仔呀
同埋加多啲唔多款

肥醜矮柒毒

無朋友

好假
一定靚仔

日日走去食宵
扮咩冇朋友

開心速遞定皆大歡喜？

我都想

邊有日日

話自己冇肚腩
邊會肥

每個星期都有

人咩齊呀

啱啱趕得切返屋企

川叔川嬸唔驚嘅

覺得自己冇錯嘛
人無恥就無敵

又同friend出街喇

佢兩個驚咩
食花生就叻

多fd

茄汁

咪係
扮哂野
叫佢介紹過高質單身仔仔嚟又話自己冇朋友

打牌

佢地真係好撚無恥

我啱啱打完

瞓先各位

咁啱阿月出trip

33 23 33
29 28 36
其實阿月一早知喇

早啲訓啦

你真係好留意

係囉 微波奴

又係誤會

扮咩啊 你哋肯定都有留意

No I'm not

扮咩呀

又癲又微波奴

媽慈打波
係咪唔記得上次佢同修叔打幾遲鈍呀

屌嚇死人

金家成日無風起浪

金家特色

媽慈 強大後盾

真係一見到羅莾就諗起captv條片

平到

趙學而係幾正

個個都屈我

咁都得意

條眉

你哋一個二個唔知搞乜

酋長其實無講錯

將個女嫁俾你地

Bb都唔怪得佢地嘅
唔通真係話嘩乜你個仔咁樣衰咩

係嘅 但金家啲人有時真係幾仆街

都話我冇屈佢
大家雪亮嘅眼睛終於明

睇埋呢個月皆大歡喜就要返工唔再做廢青，應該冇咁好精神上黎睇

比條link 你追曬700集 其實唔難

睇住電視上黎傾有趣啲

我之前追曬之後 都有上黎傾 睇兩次

上黎好過一條友睇，冇乜人理但睇下留言都好

有冇link睇古裝

Apps: 99KUBO

700集要睇幾耐

個幾月得架啦

又播歌

Wilson

長大巴

以為冇人識

湯粉絲

點會冇 咁經典

係咪會掟中公主

修叔同媽慈真係好襯

有冇人覺得星仔條線好無聊

如果掟中joey就好

牛屎頭笑死

Joey係呀年架！！！

真係成pat屎咁

媽慈踩背

好舒服

小丸子

200幾磅

通血管

D毛粒

屌你咩，流落荒島又有浮台又有浮波又防沙網

自從phil巴post咗張費安娜公主張相之後我就成日凝住個公主真係佢咁嘅樣

冇諗起過其他人

成班巫婆煲毒藥

川叔川嬸都跪

川叔川嬸竟然肯跪

川叔川嬸竟然會幫手跪

阿露個頭

有人玩接龍

羅莽無處不在

唔係懷舊閪柒

今晚靚仔ted同老母絲都無蒲頭

花淇心又壞大事

羅莾又9up

酉長嗰陣已經睇到香港嘅未來

明知不可為而為知 精神

星仔係咪唔再出喇

皇后碼頭

今晚應該睇到

應該

hi

今日齊唔齊到人
Ted仔有冇去食宵

靚仔ted琴日完全無預告過佢睇唔到

靚仔走去食女啦
仲陪毒撚睇電視咩

好彩我毒撚姐

你好似都無

下 真係去左架

點解呀康都有份
大哥大唔會出現了

係咁賣廣告

我之前要去行山啫

我又睇

兩個cheap精

行成點呀

阿康都唔幫川叔川嬸

仲有一次
我屌佢老母
行完仲要做垃圾WS 要寫essay
痴撚線

歡迎番嚟

全部一樣cheap

靚仔男神Ted係咪又掛住打機唔記得睇

磁力王咩

小學旅行咩

毒撚ted係度
去咗旅行睇唔到

洞蜜園啲客仲食得落

川叔咁渣ga

有旅行去

係喎你去完就要做港奴

擋招擋到斷手斷腳

同女去?

花淇心痴撚線嫁

係呀 趁有段時間咪去囉
返工後都唔知要等到幾時先去到旅行

去旅行攬緊女女
冇興趣陪我地呢班毒撚睇電視
但都入嚟算有心
btw去邊呀

Phil得罪邊個

起碼半年

拍拖去旅行
做咩你又俾人負皮

痴撚線 快到跳落沙發

我想睇架但呢度應該無得睇

有女
威啦依家

審犯招數

係
你份工點呀?

醒到

乜水stalk 住佢

算齊喇今日 元祖樓主都喺度
只係差海明威巴一個

成日想去
但好貴又唔知去做咩

我quit左啦 做緊廢青

你又俾人負皮

我都想做廢青

威喇威喇 小心2個人去3個人返
連登小學雞多冇計

你再碌上去多啲睇睇先

做廢青好辛苦

小ted應該都會好靚仔

有冇ted相睇

笑撚左 本身得佢一個

海明威巴打好似話有排都唔上黎

點樣先叫靚仔
留名學野

瘋狂食嘢

元祖樓主都想睇
靚仔Ted仲唔自貼？

你對靚仔有咩定義

係 但差佢一個都唔可以叫齊人

古川雄輝

個個fd都咁同我講

好想食大阪燒

好歌喉

呢樣真
可能隨時4個人番

基本啦 2個去3個返

咁事實係咪

燙哂成屋衫好冇？

我就 dave franco

歡迎接力

又賺左

揾人幫手燙哂
兩大cheap精

等你地之前仲笑我

自己整個啲好似幾過癮

Now you see me嗰個？

咁都比人負皮

係呀
佢好可愛

其他肯定係你俾

香港好似有？

哇
咁撚柒嘅野都做得出

唔會啦

日本好食啲嘛
我仲想食pancake